[賣飛] 音樂會 "楊千嬅 & 杜德偉" x2

3 Oct 2018, 19:00入場 20:00演出，亞洲國際博覽館
有興趣，請出價

push

sold, thanks